(瘋傳) 8月18日上午10點 深圳東門見

請大家瘋傳
唔知解放軍會唔會係深圳東門血腥清場

將革命種子散播於中國各省各城市 首先係深圳

求推求推! 香港人可以試下noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

推

我们要一直绝食到习近平出来讲话支持香港警察同胞

Pish

張圖咁GAY

Gay 派

唔明海報為什麼要支持警察?
不可以支持市民?